香港有冇機會超越南韓？

取代南韓成為發達國自殺率第一？

有，奴性

超日趕韓

儒家文化圈嘅國家都係痴撚線

平時香港後生仔俾廢老恰夠膽既可以屌返D廢老轉頭
係日本南韓咁做應該會俾廢老屌撚死